「認真」和理非最強武器

罷工

呢排咁熱咁曬，要遊行集會真係好唔舒服
要同恐怖分子玩，你地都會驚勇武受傷

咁最簡單，罷工又可以不流血，不流汗，不被捕。
點解香港人要走條辛苦路呀！
btw我都明無大台呼籲真係好難好多人罷

推

成日話有野係錢換唔到，到最後大家身體都好誠實

求幫推

罷工係和理非必備武器啦

民意高到咁，仲唔開佢波

只係想做一個好簡單既民調，睇下有幾多人真係會罷

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

係時候喇

和理非回合呀，安坐家中，又可以做文宣